---
title: Woensdag 4 Oktober
subtitle: Presentatie
date: 2017-10-04
tags: ["blog", "presentation", "school"]
---
Vandaag hebben we onze presentatie gehad,
het presenteren zelf ging goed naar mijn gevoel alleen we hebben veel feedback gekregen op ons spel. 
De presentatie was pas om 3 uur dus we hadden nog veel tijd daarvoor aangezien we om 09:20 al op school waren. 
In die tijd hebben we  paar aanpassingen gedaan en heb ik even onze presentatie doorgenomen. 